---
id: 1254
title: Ngopi Senja Tai
date: 2019-07-10T18:15:30+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/?p=1254
permalink: /ngopi-senja-tai/
nb_of_words:
  - "287"
neve_meta_enable_content_width:
  - 'off'
saswp_custom_schema_field:
  - ""
saswp_modify_this_schema_4340:
  - "0"
itemlist_item_4340:
  - 'a:0:{}'
music_composer_4340:
  - 'a:0:{}'
movie_actor_4340:
  - 'a:0:{}'
article_items_4340:
  - 'a:0:{}'
image_object_exif_data_4340:
  - 'a:0:{}'
blogposting_items_4340:
  - 'a:0:{}'
newsarticle_items_4340:
  - 'a:0:{}'
tech_article_items_4340:
  - 'a:0:{}'
product_reviews_4340:
  - 'a:0:{}'
feed_element_4340:
  - 'a:0:{}'
faq_question_4340:
  - 'a:0:{}'
performer_4340:
  - 'a:0:{}'
organizer_4340:
  - 'a:0:{}'
accepted_answer_4340:
  - 'a:0:{}'
suggested_answer_4340:
  - 'a:0:{}'
howto_supply_4340:
  - 'a:0:{}'
howto_tool_4340:
  - 'a:0:{}'
howto_step_4340:
  - 'a:0:{}'
announcement_location_4340:
  - 'a:0:{}'
music_playlist_track_4340:
  - 'a:0:{}'
music_album_track_4340:
  - 'a:0:{}'
apartment_amenities_4340:
  - 'a:0:{}'
additional_property_4340:
  - 'a:0:{}'
mc_cause_4340:
  - 'a:0:{}'
mc_symptom_4340:
  - 'a:0:{}'
mc_risk_factor_4340:
  - 'a:0:{}'
tvseries_actor_4340:
  - 'a:0:{}'
tvseries_season_4340:
  - 'a:0:{}'
trip_itinerary_4340:
  - 'a:0:{}'
saswp_newsarticle_speakable_4340:
  - "0"
post_views_count:
  - "1"
image: /wp-content/uploads/2020/06/pexels-photo-272887.jpeg
categories:
  - Share
---
Mengapa aktifitas ngopi selalu dikaitkan dengan oleh sebagian orang, saya tidak tahu betul apa yang sebenarnya terjadi akhir-akhir ini, kalo mau ngopi ya ngopi aja enggak usah nungguin senja entar keburu magrib disuruh pulang sama mamah hehh.<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://i0.wp.com/wildanfauzy.com/wp-content/uploads/2020/01/neve-museum-07.jpg?w=768&#038;ssl=1" alt="" class="wp-image-4537" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Mungkin banyak yang melakukan kegiatan ngopi sambil menunggu senja, sah-sah saja sih, terserah kalian lah, yang penting saya mau ngopi kapan saja itu semau saya, sebelum kopi dilarang oleh bnn, sebenarnya kopi itu bikin ketagihan loh, kenapa masih legal yahh.

Banyak anak muda yang tumbuh dewasa melakukan kegiatan ngopi setiap hari, atau ada saja sebagian anak muda yang mau disebut anak keren abis lah, ngopi sehari sekali setiap sore menuju senja, ketika matahari berwarna orange jelas dan mau terbenam, ngopinya pun kopi goodday.

Tidak lupa mendengarkan lagu-lagu indie yang anti-mainstream, jujur saya lebih nikmat ngopi sambil dengerin lagu-lagu dangdut koplo sambil main kartu ditengah malam kadang suka dimarahin sama ibu kost, tetapi lama-kelamaan ibu kost males untuk marahin.

Kalo mau ngopi yah ngopi ajalah, kagak usah nunggu senja entar sampe magrib diculik kalong wewe, tapi terserah kamulah tapi enggak usah ngajak ngajak saya, capek saya dengernya, mending kamu mandi, nanti kalo kelewat malam kamu pasti males mandi, keteknya bau.

Tapi kalo mau ngajak ngopi dibayarin sama sebats sans boleh juga lah, terserah saya dong. tohh segala kerja keras harus dirayakan dengan secangkir kopi kata joko pinurbo.

&#8220;haruskah saya bunuh diri, atau mendapatkan secangkir kopi tapi enggak usah nunggu senja, maunya sekarang&#8221; kata albert camus sambil kesel harus nunggu sore, haha.